黃世澤 Biden 菅義偉美日聯合聲明對香港同台灣意義

#Biden #菅義偉 #美日聯合聲明

黃世澤
Biden 菅義偉美日聯合聲明對香港同台灣意義
黃世澤幾分鐘評論
20210417

martin oei
132K subscribers

#Biden #菅義偉 #美日聯合聲明
00:00 Biden 菅義偉美日聯合聲明對香港同台灣意義
03:36 日本好少公開關注人權問題
09:44 日本金融同入境政策好大機會跟隨美國
15:34 美日聯合聲明對歐盟造成好大壓力
19:30 喺外交問題Biden會跟隨Trump路線
#習近平 #香港 #日本 #新疆棉 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家